有無人睇過fan film" Dead fantasy" ?

加咗音樂上去，有剪輯過

push